【來生不做..】大陸狗被中國棄養 移民美國重新做狗

中國五頭被棄養的寵物犬，獲美國動物志願組織「Rescue Gang」收養，於周六晚抵達威斯康辛州最大城巿密爾沃基（Milwaukee）。

「Rescue Gang」負責人Aloura Pearson表示，中國雖然有狗肉巿場，但今次獲救的五頭寵物犬、包括三頭金毛尋回犬，全部被主人棄養，不曾面臨被屠宰厄運。

Pearson指出，中國大量繁殖寵物，拋棄動物問題嚴重。她表示，中國缺乏動物收容所或動物志願機構，很多旅居中國的外國人，都在當地設立動物收容所，但鮮為當地人所知，導致很多動物流浪街頭，或被拋棄在獸醫診所。

今次「移民」美國的五頭狗隻，在中國獸醫轉介下，被「Rescue Gang」帶走。Pearson表示，它們經獸醫檢查後，將供人領養。

美國廣播公司

會唔會有原主人出黎相認，再申請入籍美國

毛狗好葡萄牙

每隻中國狗都有個美國夢

你雖為人 但思維比畜牲更甚

支那人根本唔係人，仲衰過狗。

自稱中国人 = 戇鳩

所有生物生於中國都係悲劇

寧做美國狗，不做中國人